用呢個post黎紀錄自己睇中既股票，睇下自己啲眼光有幾準。

自己好鍾意technical analysis，貪佢快過做fundamental，成日都用screener。所以基本上都係technical analysis。睇中主要都係圖靚，有sales既關係，不過，可能亂咁買上升趨勢都升。

UCBI
今日之內價格平穩就入。33.5止蝕。

LB
呢個都係。50.50到止蝕。

SSP 之前19.2入，畀人都震左出去。19.6再入，止蝕set18.5。

Bngo
Cclp
Syn
Gebhy

LB今晚過夜？

利申：有貨

巴打玩開撈底喎。

如果今日突破50天平均成交，過夜信心大增。同埋set stop loss，買1/3注。Safe。

但理想係一日之內日價格平穩。

有咩建議

巴打似Trend trading

Rei建倉

update吓。

LB今日由升轉跌，價格唔平穩，唔理想。

算係。應該都可以叫momentum trading。

冇玩開撈底。唯一既建議就係撈到set stop loss。

我做開breakout trading

呢個我都有玩，時機要捉得好準，不過有時好鍾意假突破。

Set好stop loss
中一隻都夠cover輸嘅錢
最緊要最後成個倉有升就算

今日睇中

JCI - 圖靚
MCB - 呢隻今日要睇定啲先

MORF APEN AMTX

兩隻都就黎到ath衝破到就冇限升

今日大市高位喎
唔等回返D？

MCB 今日睇返失敗。蝕已止。

今日睇中

BG - 其實圖形同MCB一樣。
仲有睇中其他，不過一想睇定啲，佢地就猛咁飆，超出買入位。

arkk akrg arkf prnt 我就係買etf 都輸嘅人

我都輸緊。冇計，唯有坐，ark etf既關係，一定會升返。